係咪有需要開闢日本戰線

代友開

件警狗細個開始學日文，考哂專業試，本身諗住搵夠去日本住，

點樣可以搞到佢境都無得入，等日本都制裁同關注黑警暴力

Tui

美國制裁，其他國家會唔會跟隊

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

Mon住佢

狗一行出香港仲易麻包袋